你剛才攻擊我的陽具？

咩？

火鳥